30500沽道指，你教我點輸？

210蚊All in阿里，你教我點輸？

今日上咗